{
    "America": "美国",
    "Asia": "亚洲",
    "Cloud Password": "云密码",
    "Cloud Polling Interval": "使用云端的数据轮询间隔",
    "Cloud Sync Information": "我们现在正在从你的涂鸦 App 账号中获取注册的设备...",
    "Cloud Sync Title": "涂鸦应用云同步",
    "Cloud Username": "云用户名/电子邮件",
    "Cloud-App-Login": "涂鸦云APP登录设置",
    "Cloud-Polling settings": "涂鸦云轮询设备设置",
    "DiscoveredCloudInfo": "成功！从涂鸦应用云收到 %s 个设备和 %s 个架构。此叠加层将在 10 秒内关闭。",
    "DiscoveredInfo": "成功！发现 %s 个设备和 %s 个架构。代理将在 10 秒后关闭。",
    "Europe": "欧洲",
    "India": "印度",
    "Local Connections": "本地连接",
    "Local-Polling settings": "本地连接设备的轮询设置",
    "Mobile app Account Type": "移动应用账户类型",
    "Polling Interval": "数据轮询间隔（适用于目前尚未同步的设备）",
    "Proxy Information": "代理信息",
    "Proxy Port": "代理端口",
    "Proxy Sync": "代理同步（回退）",
    "Proxy Web Info Port": "代理 SSL 证书端口",
    "Proxy-Info": "代理同步是注册设备与涂鸦 App 同步的后备方式。推荐使用其他标签的涂鸦云同步！同步是通过使用 WLAN 中的 Adapter Web-Proxy 和 SSL 证书来完成的。更多信息请参见<a href=\"https://github.com/Apollon77/ioBroker.tuya/blob/master/PROXY.md\" target=\"_blank\">README</a>。<br/><br/>请先关闭移动设备上的“涂鸦”App。使用下面的按钮启动代理并按照显示的说明进行操作。",
    "ProxyInfoText": "由于涂鸦的变化，代理同步只能在涂鸦（或兼容的应用程序）< 3.14 的情况下进行。有关使用 Android 模拟器的说明，请参阅 <a href=\"https://github.com/Apollon77/ioBroker.tuya/blob/master/PROXY.md#detailed-step-by-step-guide-for-using-proxy-with-android-and-older-app-version\" target=\"_blank\">GitHub 上的说明</a>。",
    "ProxySteps": "使用二维码将证书添加到手机，激活并添加手机WLAN连接代理，打开涂鸦App（如Smart Life）一次或重新加载同步设备。",
    "Region": "地区",
    "Reinitialize App Cloud Data": "是否应重新更新应用Cloud数据(Device-ID,会议和其他气象数据)?",
    "Start proxy": "启动代理（请耐心等待，可能需要几秒钟！）",
    "StatusInfo": "状态：在网络中发现 %s 个设备，已连接 %s 个设备，%s 具有已知架构，%s 已为本地实时更新和控制进行了初始化。",
    "Stop proxy": "停止代理",
    "Sync devices with cloud one time": "将设备与云同步一次（在下面输入凭据）",
    "Tuya Cloud Sync": "涂鸦云同步",
    "appCloudLoginInfo": "注意：当使用 App 同步（管理员或适配器的常规）时，可能是涂鸦手机应用程序通知从 Android 设备登录到涂鸦账号。此登录来自适配器！",
    "cloudDescription": "如果您决定将涂鸦应用登录凭据（智能生活应用或涂鸦智能应用）存储在适配器配置中，则设备会随着每个适配器自动启动而更新。此外，还可以通过涂鸦云轮询和控制本地未连接的设备状态。",
    "cloudPollingWhenNotConnected": "如果本地没有连接，通过涂鸦云轮询设备？",
    "generalDescription": "使用此适配器，您可以控制本地网络中的涂鸦设备，如果无法建立本地连接，也可以通过涂鸦云控制。为了能够获得实时状态更新并控制设备，您需要至少一次从涂鸦云系统中检索设备列表或存储您的涂鸦应用云凭据。为此，请转到“涂鸦云和同步”选项卡。",
    "iotCloud-Login": "涂鸦物联网平台登录设置",
    "iotCloudDescription": "支持本地未连接的设备的实时更新，例如基于电池的设备，您可以另外在涂鸦物联网平台上注册一个帐户并链接您的应用帐户并使用 Cloud-MQTT 连接。",
    "iotCloudRegisterInfo": "在涂鸦物联网平台注册账号，请按照<a href=\"https://developer.tuya.com/en/docs/iot/Platform_Configuration_smarthome?id=Kamcgamwoevrx\" target=\"_blank\">涂鸦物联网平台</a>上的说明操作。",
    "storeCloudCredentials": "是否应存储云凭据并将其用于适配器启动时的自动同步？"
}
